想知NCT48幾時搞總選舉同包剪揼比賽？

一定我旭熙哥哥攞第一

多人到睇緊日本idiot咁

尾二條友幾柒